那天早上.我坐上粉嶺開往九龍塘的旅遊巴 (原曲:疾風)

衷心感謝9月17日暴風過後給大家義載過的司機們. 駕駛旅遊巴義載粉嶺居民的義氣司機葉先生值得表揚, 而他認為此舉動實乃平常事, 亦希望香港人視做好事是普通事, 實在難得.

那天早上.我坐上粉嶺開往九龍塘的旅遊巴 (原曲:疾風)
填詞/主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

問旅巴義載幾多長路
方可送到我返工
面對多少封路和擠堵
半途惟有是停步

吹呀是那一級勁風
山竹只管肆虐去衝
無盡的破壞並全力掀起
狂潮和浪濤洶湧

開啦義載街坊旅巴
司機一心協助大家
全沒收費你未忘掉初衷
幫香港默默去衝

來為他讚頌助人為香港
多點暖前路誰可擋
來為他讚頌助人為香港
多得司機義務去幫

#永遠懷念陳百強,#山竹,#返工,#十號風球,#義載,#香港精神,#旅遊巴,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#情歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic

琴日搭巴士好塞車, 多多少少因為路面的雜物未完全被清理, 所以係巴士用咗三十分鐘填咗呢首詞.

仲想多謝埋近日不辭勞苦為風災後善後的所有人. 辛苦晒!